[預言] 港女兩星期內倒跌一千點，散戶恐慌走貨

十三間投行合力震走散戶同殺價外 call 輪，順便引熊入貨。

之後港女仆吓仆吓咁升到三萬八

push

Lau ming

IT狗

大師

唔止一千點, 過哂兩千點 失守100天平均線

一個禮拜3000啦 仲兩個禮拜

Hi

其實我初頭諗住佢到中頂就回調，點知佢玩到中頂同大頂位之間嚟過大回調，真係預計唔到

屌你個烏鴉嘴

睇我新預言先啦

預言家